hahaha 放工時間荃灣線旺角站有信號故障

好撚彩岩岩落車先播故障

廢鐵

依家咩環境？

荃灣線往中環方向受影響
應該會搞到過海的班次

期待九東撞車

恢復正常 散band

岩岩金鐘站往堅尼地城架車d人比人趕哂落車
香島線都賴西

但睇到
有個勇武強中屌鳩個 minion ，
個minion 反擊鬧番佢收皮啦
最尾比人屌到屎忽開花叫哂 對唔住
食到花生都抵番

屌9 minion有咩用
佢地好得閒想整壞等我地無得搭車？

唔係個個人類都有正常邏輯

成日係度扮回復正常，有係地鐵站裹面嘅報吓料，睇吓係咪真先啦！

信港鐵一成都死啦！

真正決策管理係班大春袋乜野性gay之類
屌9班大春袋先係㗎ma
屌d芝麻奄春咁細粒嘅前線有撚用咩
見強就縮見弱就郁、而家d香港人

我見app話恢復正常
點知左九龍塘都逼唔爆
仲有位坐 就知講鐵又講大話

打撚柒佢啦 港鐵走狗

又係對準政權論

個個都好似你咁郁下亂咁吠搵人出氣
唔怪得香港人d質素每況愈下

口岩口牙三青
共鐵可恥 可恥

個status假㗎

cityu 神人

做咩姐你